有冇人覺得ig個hkmemehub好撚on9

日日post啲尷尬嘢再夾硬加個pornhub介面 好心咪叫自己做meme啦

我唔係否定IG文宣嘅付出
但係佢哋進步空間真係好大
由kol光環
到資料fc能力
到帶唔應該既風向
好多人都鬧到口臭

啲post成日有浸柒味

我地退一步啦
有無柒味就好主觀既
唔評論啦

佢d野全部都係偷人地